女人就話僧心穎呢d女人姐 男人點會僧呀

你班友唔好扮野喇 大家都係男人 誠實d喇
我不知幾想身邊有呢d女人 愈多愈好

講真 有得屌 唐僧都屌啦

都大都食喇。不過要聰明d囉

俾女誘惑真係好撚爽架

樓豬四隻腳